**Predgovor:**

Moram istaknuti da usprkos lijepim zeljama, ova ideja "kontinuiranog pracenja" je nezgodna za ljude s ozbiljnim poslom.

endRant();

No u svakom zlu, neceg dobrog. Ova recenica mi nikad nije imala smisla ali je pogodan segue u to da ce se ova zadaca baviti necime sto mi treba za posao. Za videoigru na kojoj trenutno radim kao dizajner su mi od velike vaznosti grafovi i njihova svojsta pa cemo se s time malo poigrati.

----